老老實實 對sigma有啲失望 你其實係黃色經濟圈唯一希望

我明白你只係想安安樂樂係youtube做你嘅哲學影片，唔想太出名受到世俗嘅污染，所以先話娛樂台班手足捧殺你。但係其實你有冇諗過呢個係改變香港命運嘅契機，去發展出一套我地自身文化嘅認同感，令到好多原本淨係識飲飲食食娛樂至死嘅年輕人有一個渠道去認識你嘅高質學術分析，啟發到佢地打機玩樂之餘感悟到每樣事物背後嘅深層次文化。唔好睇小呢少少變化，所謂聚沙成塔，唔敢講可以達到你一半嘅水平，但至少！至少！當我地呢一代「被選中嘅細路」係思想經過長年累月吸收你影片嘅養份，每個人起碼都會變到好有獨立人格同思考能力，而呢個就係香港係軟實力上抗衡暴政嘅最強武裝。

當香港有一百萬人從今日起成為你channel 嘅長期觀眾，咁5年後就有0.5x1,000,000=500000個sigma 呢五十萬個sigma係唔同領域發展我哋黃色高水平產業，大家進駐金融、零售服務業嘅高層，就會成功咁脫離共產黨控制，同時高速咁發展出我地以前冇嘅高科技研發產業，真真正正咁建立強勢、可持續發展、面向國際嘅黃色經濟圈！我明白你有你哲學觀，一直糾纏喺量子力學同決定論嘅難題入面，唔想太過影響世俗事務嘅發展。但容許我講一句馬克思名言：「人的本質不是單個人所固有的抽象物,在其現實性上，它是一切社會關係的總和。人只有為自己同時代的人完善，為他們的幸福而工作，他才能達到自身的完善。哲學家們只是用不同的方式解釋世界，問題在於改變世界。」

我知道你一定俾我清楚，唔需要我拋書包，但我淨係想你知道，包括娛樂台佛利民等咁多位手足在內，都期盼著你可以主動咁宣揚傳播你嘅知識！去改變世界！改變香港！

樓主講得好好
見到樓主肯為sigma講咁大篇肺腑之言
我就知道你一定唔係捧殺

🎗sigma也太🐂🅱️了吧🤙

橫眉冷對千夫指 俯首甘為sigma牛

推到sigma見到

睇到5年有50萬個sigma呢句笑左
點計到5年會有100萬sub
睇完就會變sigma呢個立論
咁學生唔使讀書只要上youtube睇片就乜都識啦

我推介你睇下sigma對教育嘅睇法
希望改變到舊有mind set

佢知道香港文化俾支那侵蝕緊呢點，仲有有心去做記錄，就算唔係黄色經濟圈，呢點夠我無條件撐佢。

講得好

我三四年前就follow左sigma哥哥

十年sigma 死忠